池昌旭: 五大訴求 缺一不可 si mi da

召喚會員「池昌旭」。

牙池

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

佢哋都有拍片支持

唔使喇多謝晒

✋🏼

我和他戀愛

好靚仔